有種愛叫放手

拎得起 放得低

拎起左 放唔低咁點?

Time will heal

arm

就好似熱水
痛就會閃

痛都唔會閃，慢慢習慣左痛

放唔低